【TVB已成廢老台，落廣告棧影衰品牌】堅持每日洗版任務 - 大棧！(22 Jan)

連廣告都係廢老專用
你落廣告 = 喺国貨公司上架

留言請願無罪，唔好恐嚇就得
和理非留言都驚，點對得住真前線勇武？

咁辛苦砌TVB廣告商名單
希望多啲人睇到

【永久抵制精選@22 Jan 2020】
1.派嬲 2.請願 3.推post 4.永久抵制
5. 互like留言，推上FB留言熱門

大棧

※留言template

講下臭屎

歡迎用呢幅圖留言

[/quote]

記得bookmark: TVB廣告客戶名單！！
消費前諗清楚

週街貼文宣圖：
－－－－－－－
請即follow:
Facebook:
Telegram:
Instagram:

推

支持

本身唸住就腳去買年貨
睇黎都係買第間

無線電視老坑台

認真問
乜真係有人驚左然後唔留言咩

研究顯示觀看CCTVB的觀眾較容易患上武漢肺炎

剛剛先發現被佢bam左
派唔到嬲

目測係少咗，但唔知係大家休息緊定驚咗
FB網民最活躍
不過點都好香港市民唔洗版都會繼續罷買

可能係覺得廣告少左
成功了
利申9估

今年花車巡遊有無tvb 偽人跳舞？

推
----------------------
香港獨立 唯一出路

唉！本身諗住去買嘢，依家唔洗啦。直接落上環買算

帶我媽去第二間掃貨

你去留言，話你係忠實顧客

大把選擇

冇人推

空氣推

push

推~等23號任務

推到TVB得返mytv suffer 廣告

搞掂。

再推

家下差唔多

今晚心穎巴開post

追擊cctvb

呢啲會block人既page, 要好好幫佢宣傳

我俾大棧封咗留唔到言

原來係佢驚左

同埋好多手足比佢Hide咗留言

up

大棧，因為你既禁聲行為令人厭惡，所以我會努力推post叫人抵制你

見Topic個腦就響起大王把聲

推呀